# Xố số Miền Nam

Xổ số miền Nam - XSMN - KQXSMN - XSMN hôm nay. Cập nhật nhanh chóng, chính xác nhất kết quả xổ số miền Nam từ trường quay lúc 16h15.

- Địa chỉ: 118 P. An Dương, Yên Phụ, Tây Hồ, Hà Nội, Vietnam

- SDT: 0849198186

Thật chất, việc XSMN ko quá khó khăn. không những thế, sở hữu một số người vẫn còn hơi bỡ ngỡ trong việc xem kết quả. do đó rất dễ bị bỏ qua thời cơ giành được chiến thắng.

Để với thể xem được KQXS thì bạn cần lưu ý rằng: giải ĐB sở hữu 6 chữ số, tiếp theo giải nhất, nhì, 3 sẽ là 5 chữ số. Còn giải 4 là 5 chữ số, giải 5 sẽ với 4 chữ số và tiếp diễn như thế lùi dần cho tới giải tám thì sẽ với hai chữ số

https://xosocoba.com/xsmn-mien-nam.html

https://www.tumblr.com/xsmnmiennam

https://gab.com/xsmnmiennam

https://www.deviantart.com/xsmnmiennam
